有無人覺得屋企有冇心玩野

有時放假都預左老豆老母會叫自己幫手
咁咪坐係廳玩下手機睇下佢地唔會有野幫手
點知佢地又幾個鐘都無野叫你做
咁諗住去睇下片打下機咁
就係尼個時候唔夠10分鐘佢地一定就有野叫你幫手或者整啲野會阻住你